唔明啲人串p30pro做乜，現有機根本不受影響

Google 服務繼續有
Update 繼續有
機能仍然勁
仍然係機王

點解連登仔講到部機俾人封好多野
誇9張

真係有system update?拭目以待囉

咁撚貴已經錯， 過3000都唔值

唔講system update, 將來照封你play store點搞？更可況仲有冇人幫你寫app都成問題

另一個問題係華為機用自己chip，
唔好以為同其他牌子一樣係ARM就一定support晒啲app呀...

下年連個名都唔知仲有冇人記得

點解iphone就值？

用過咪知咯
小朋友
用緊 sony 覆

up乜鳩
九唔搭八

串你咪串你囉 要理由咩？

sony仲垃圾。。。。

用過未？
用緊 xs max 覆

機王？

冇得更新android知唔知會點?
就係未來新APP或有舊APP更新要求最新android版本, 你部垃圾屎為都會用唔撚到
姐係部屎為你遲撚早因為用唔到想用既APP賣出去OR掉撚左佢

我呢家就用緊 好到不得了

用緊Pixel 3覆

邊忽王？

係龍係蟲 有目共睹
你點出POST都幫唔到架啦

其實以前咁root 機裝rom解唔解決到個問題？
如果做到，影響真係唔大

冇用呢部，但一年前左右買左部旗艦機，用左個零月左右開始lag，去維修中心都去左幾次，最後果次同我講下載第三方程式搞到lag，所以唔關佢事。
嬲到我七彩，打機lag都算，佢連我睇ig都可以lag
可能靜係果部機問題，但啲人真係勁差，完全唔係同你處理
總之對佢印象好差

買大陸機買到同IPHONE咁貴真係好反智
你窮燃買平機冇野講,但買咁貴既大陸機唔係弱智就係有高尚既愛國情懷又或者兩樣都係

啲技術偷返嚟嘅 不了

真心，其實除左Android one之外，其它機啲update都係好撚耐先有，以前啲Android機基本上得一次OS update
而家叫好少少，2年OS 3年security，但個security唔準時，有時skip一個月
利申用緊Samsung，以前用LG仲衰，Sony真係唔好提

ios apple 寫, android 華為寫?

呢個topic一啲討論價值都無

唔係話撐華為
佢之後啲機一定仆街
但p30pro都出左
唔會因為貿易戰令呢部機差左

講鏡頭都唔止值3000

我計工程數都未覺lag, 請問你計咩數咁把閉?

計黑洞大細定下個月條數唔知點找?

笑撚咗,條友擺明9UP

請勿助長行乞，上一頁
0.3

點知將來仲有啲乜事爆出嚟
仲要俾錢去賭？

屌你盲反
藍絲廢老鍾意睇中國日日贏content farm
你就另一個極端

呢d電子產品想用幾多年啊😂大把機冇得食pie，咪又係一條好漢
唔好講到冇最新Android版本會廢機咁

S7都冇更新啦屌

華為打手擔心吓下個月有冇糧出仲好啦，同亞視命運一撚樣， 係大陸威到曉飛有撚用咩， 以後世界上冇人會再用你出既野

冇wifi
冇sd card

唔支援wifi 更新會唔會冇wifi 用

唔好ff咁多
Wifi 係喺組織冇決議權
唔係冇得用WiFi
出現影響都唔係呢幾年
都時全部當下an機都唔方慌有得更新

其他軟硬件封殺
係影響未來嘅機
而家嘅機不受影響

做清楚fact check 先

唔好拎Apple 出嚟比
連小米、oppo 都足夠食埋華為個market

作文？

幾千銀買部新機返嚟
得返90日System update

此post已完

問題係大陸野用唔到幾耐

Wi-Fi冇決議權同冇得有Wi-Fi認證

你可以有Wi-Fi但唔可以話係官方認可嘅Wi-Fi

馬來西亞，新加坡同英國出現華為trade機潮同埋唔打算入華為新機，點叫冇影響

個moon有無2k？

機王

pixel狗淨係識用update嚟打飞機

咁人地起碼起到機先
你連機都升唔起

係飛呀柒頭

依部機唔值錢確實唔關貿易戰事，佢本來就唔值錢，樓豬唔錯得曬

認字特警巧威威牙

屌你老母 支那仔就慳啲使啦

傻鳩連update都冇
支那牌子本來已經唔安全 仲要冇security update
係你呢啲支那賤種先用得落

唔串得乜咁撚玻璃呀

邊個同你講 p30 冇update呀pixel狗

得返90日囉傻鳩

到時應該有鬼仔刷rom嘅
但刷完有安全問題，用唔到銀行app

華為lock bootloader嘅

反正支那人都係用支那寶

p30或成華為絕響
要買趁早

外媒：華為P30 Pro及 Mate X遭谷歌移除Android系統授權

富比士：華為旗艦機P30 Pro 二手價狂崩90％

屌 用華為機驚安全問題 wtf？

唔好咁天真啦

《華爾街日報》：華為如何無賴地崛起

支那牌子已經夠柒

慘囉
有排鞭

外媒：華為P30 Pro及 Mate X遭谷歌移除Android系統授權

三個月後孤兒仔無update 連sercurity patch都無，唔影響？

無security update 喎

華為係要用都冇人吹得佢涱
有中國撐腰

沒事兒

中國入面就得，海外等畀人告

逼住散貨都要解啦

係咪得 90日限期, 之後用唔到 play store?

Google also stated it's looking at the situation, while confirming it will continue to offer updates to current models, in a statement to TechRadar: “We are complying with the order and reviewing the implications. For users of our services, Google Play and the security protections from Google Play Protect will continue to function on existing Huawei devices.”

乜野90日冇play store
冇security update 係你班友自己FF出黎定點?

唔好成日自己腦補或者用假新聞自己打飛機
跌價唔代表p30pro 真係出問題
係有一大班人同連登仔一樣腦補好多野
華為俾人封係由下一部機開始
current model不受影響
反還反唔該搞清楚現實

真係冇影響佢既日本，新加玻就唔會一個停賣，一個賤賣啦

咁你重唔快啲趁低吸納
掃晒市面上嘅新機
等到明年今日
部新機搞到一pat屎咁嘅時候
攞返部機王出嚟賣
fat fat

2020年都到，原來仲有人刷rom

好過等死用荷爾蒙

連記憶卡都玩特規 荒死唔係有後門
方便監視

你咪用夠佢

用電話用到心驚膽跳，華為都算好撚野

跟本小朋友齊打架
過一排又無事

如果一間公司咁就執，都應該幾廢

iphone一樣係垃圾

係支那既野必反

係花旗既野必岩

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

失敗者最鍾意睇人pk

華為萬歲
Sent by IPhone X

機王
邊到王

本身唔上網 唔用apps 的話
淨係影相自己睇根本好好用

an狗本身就On9

不得了 最新款機都BAN

你估lag係真係計緊數lag咩, 窮撚玩過幾多部手機?

我未見過有錢人會在乎用乜電話, 窮撚就真係一世窮撚, 用幾多部電話去睇人有無錢真係笑撚死人

因為你冇見過有錢人, enough said
其實係會講錶, "多過一部電話", 車

同埋最可憐既係你d on9 logic, 唔係剩係得"窮"同"有錢", 但好明顯你係窮, 唔係中間果浸

推一推先

樓主用到？

朋友，你部機有冇事

真係有

？

磚王

樓豬開唔到機回post

恥笑開始

你依家明啦

好撚柒啊屌

賣點相機都用唔到

推

【華為「死機」】大批港用家無法開機 疑更新檔出問題

Hi

義海價$500幫你收部磚機

係咪死咗機應唔到？

1000蚊收機有意覆我

唔好推返上黎啦，樓主開唔到機都睇唔到

正解

想知樓主開到機未

樓主同上面隻支畜bin到應一應睇黎佢地都入唔返個po

回下post啦樓主

嘩屌真係有

有咩慘得過排長龍冇電話用

屌你真係好撚有喜感

樓豬咁寸上到水覆咩？

轉個頭用小米覆

trump90日期限，係咪未做野架

自爆

While confirming先至continue咋喎
Google都有講要comply with the order
如果成件事落實咗會發生咩事？

又登

樓主開到機未？

媽呀 好柒啊

push

我都唔明

哦

bin c so fun

不受影響

仲柒撚過高鐵炒車

更新左未

多謝樓主提供笑話 低級紅

樓主開到機未

呢個POST認真要推上黎

BIN C

串下都唔得？

機王update完用成點，係咪好快好順

無影響呀 真心
好彩前幾日賣鬼咗佢 攞返5000蚊

current model不受影響

呢個今日一定要推上嚟笑

樓主好柒

全部有一個負皮

樓主柒到淨係識逐個回覆比負評

開唔開到機睇連登

可以開番機未呀

第二個回憶小子

唔係樓豬啦佢仲未開到機啊

屌你笑撚到我呀 會唔會成為年度笑話

你錯

係90日都冇

機你老母王

樓主去左排隊未
收工時間先去有排等啊！

垃圾先用華為

真係唔明

比錢買難受

樓主話不受影響呀

Bin C

Hi樓主 排到邊？

好撚柒呀你

無影響？

樓主係邊

唔洗3日就

都死左機
點上來

樓主部機更新後, 正常嗎...........

Update 繼續有

sor hi 樓主

不受影響既用家上水講兩句好嗎

save 低個 post 回味先

冇得駁

唔好再周圍講啦我買唔到啦

關心樓豬

樓主死咗

而家收一部2手有冇人放，工程影相用
見人用真係好zoom得

咩環境?

好擔心樓主部電話有無出事

機王

樓主開倒機未?

排緊隊問咩事呀唔好咁心急啦屌你

樓主開到機未呀

笑左
笑埋右

真係有更新，排到未呀樓主

樓主更新左

樓主部機未開到，可能上唔到連登
起底睇下佢去左邊先

$50 收

【支那屎為狗恥笑區】

咁點解window phone收左皮

淨係要d廢佬root機都死得啦

binc

hi
90日都未夠就玩撚完

成班都係老坑

華為 不了

樓豬係邊呀

其實你刷rom 問題可以解決，但係你個華為on99 上年開始唔俾人解鎖bootloader 咁你仲點刷rom 呀

樓主搞清楚現實未

是旦喇，用手機係個人選擇，我暫時用iPhone好happy。人地鍾意用華為都無乜問題。大家開心咪得囉

Binc

寫得唔好咪收皮，咁都唔明？

燈到

高價收p30pro一部，$50

幾號飛呀支那仔?

oof

樓主邊個係你？

收到風
樓主今日帶灰色環保袋

好好笑，明明係市場額少之後變成收皮，個時功能完善，係冇咩開發商開發軟件,你衝出黎柒？window phone咪又係mircosoft親身寫，apple憑咩買貴咁多，d features又唔多唔引，5代之后狗也不屌

唔推對唔住自己

乜嘢叫5代之后？Queen of 5th gen？

仍然係機王宜架俾人打到左一巴右一巴咁

收到風 今日好多手足衝去華為到排隊買機王
我都拎定搵定左幾個蝻幫我排緊隊

你仆街啦
係兒登唔一齊屌柒支那都算仲出個咁既po

2500港幣收機

啱 現有機不受影響

唔想追post

樓主對上一次蒲頭係#??

變成恥笑po

柒夠未？功能完善？無咩開發商開發軟件又點功能完善？淨係用內置APP？

連Microsoft既head of Windows 自己都話最初的 Windows Phone 係不完整的 Windows CE 改版，人地IOS同ANDROID好快已經成熟，錯過左最佳時機，市場比AN同IOS食晒咁濟，自然少開發商肯投資落去

功能個時完全夠用，interface同application又獨樹一幟,個時身為窮撚學生嘅我啱啱由symbian玩到android，都玩過ios(有班有錢親戚),見的window phone個刻已經覺得驚艷想入(窮撚)，系後尾ios同and市場飽和先話收左佢皮。同埋你覺得成皮買佢ios掋唔掋好先，我升下電腦硬件唔好？

低你窮死一世

好多廢老

唔靠老豆老母邊個學生時期會有錢洗？

樓主係咪仲未開到機上連登

聯合國組裝大廠小米都就黎可以打橫訓係度恥笑自煮燃發既華為

無錯呀，用反共既萊卡梗係唔止3000

傻仔呀 哈哈哈